\chapter{Introductie}

\section{Aanleiding}
In het kader van de opleiding Software \& Information Engineering aan de Hogeschool Utrecht zijn alle eerstejaars studenten verplicht het van V1-IPASS-15 met een voldoende af te ronden. Het vak bedraagt een project dat voornamelijk gedurende drie projectweken zal worden uitgevoerd. Dit document dient als plan van aanpak voor het project en is tevens een van de eindproducten. Ook zal dit plan als fundering fungeren bij de maak van het functioneel/technisch ontwerp en de executie van dit project.   
 
\section{Organisatie}
De organisatie waar de casus op is gebaseerd is Eetcafé Guusjes in Utrecht. Tom Terwan is een vriend van mij en werkt bij Guusjes in de bediening. We hadden een gesprek over hoe de bestellingen worden opgenomen in het café, en dit bleek iets wat inefficiënt. Het probleem dat in dit gesprek naar voren kwam is de basis en aanleiding van de casus. De heer Terwan zal gedurende het project als opdrachtgever fungeren.

\section{Doelgroep}
Dit plan is bedoeld om de opdrachtgevende partij inzicht te geven in het werkproces gedurende de projectperiode. Tevens zal dit document als rode draad dienen voor de uitvoerende partij. Alle documenten die in de toekomst worden gefabriceerd (technisch en functioneel ontwerp) zullen dan ook op dit plan leunen.

\section{Opbouw}
Nadat in het volgende hoofdstuk de projectopdracht en de bijbehorende casus word geformuleerd, zullen de aspecten omtrent de organisatie aan bod komen. Denk hierbij aan de aanpak, planning etc.